絕非意見不同，係做人價值觀既優劣之差

日日比政權欺壓，每日都被不公平對待

我討厭支持政府既人
更加討厭個d成日對生活同政府抱怨，但反對近排和平示威行動，只想社會安寧既人

既然你地咁甘願妥協，希望你地今日開始停止對生活任何事情不滿
乖乖地做返當權者隻狗

點解有人會因為香港近期既事件而同朋友家人鬧交？
只因做人價值觀既優劣之差